selfridge 有咩買

係咪又要等thanks giving

sosad, 買左一年，最後買左3次

筆 朱古力 skincare kitchen野

有無推介

買過朱古力
溶晒
退咗錢
你買咩朱古唔溶？

venchi

唔該晒！
係咪冬天買？

last month, venchi choco bar